電腦問題一問

最近唔知部電腦搞咩
有時上上下網又會咁
有時打一下機又會咁

有冇手跳知道點解決

換個Mon就OK

足

係個mon出事？

係冇錯

唉屌個mon買咗半年到
唔該師兄

開返機之後去事件檢視器睇下發生咗咩事

我都試過咁樣嘅情況
開過機佢又有事

係 好困擾

咁樣?

去錯誤, 搵下來源bugcheck

今日我都藍咗兩次mon 不過知咩問題

應該係咁：電腦已經在檢查錯誤後重新啟動。檢查的錯誤是:

咩原因?

壞ram

Amd?

想點

誘使你過檔

壞ram?

push

你好
我係專業硬件傳心師
你部腦同我講佢唔鐘意你個keyboard
換左佢就得

Check ram
有冇話用緊咩程式就彈

打lol